招人一齊去迪迪尼玩

前排買左迪士尼銀票
淨係去左兩次
想招熱愛迪迪尼既絲打一齊去迪士尼
或者組團去都得～～～
PS:本人是絲打

巴打得唔得先

我都係銀飛 去過一次only
幾時去？

你係巴打定絲打？

Gay

巴 去完一次就分咗手

咁慘情⋯

係咪要絲打先去得

睇下夾唔夾到幾個人一齊去組團！

好主意

迪迪尼group

好似冇人去

未去過嘅 可唔可以去

有女正
巴打受？

想join 不過可能要12月先去到ok?

Ok ar 快d入黎啦～～～

推～～～

推！